有冇人想睇志效同姜丹Daniel 好露骨嘅畫面？

咁樣諗落都不太差

姜丹尼爾去死

平時咁密實 今次咩都俾姜丹睇哂
屌你老味啊!!!!!

兩個人間胸器實一拍即合😭

兩個都幾正
一個大波波一個qq boy

你唔發表色情言論其實ok..

哇第三張

雖然做fans實係難接受啲
不過作為路人就覺得佢哋色情一定好養眼……18+

兩個都人間性器 正過睇鬼佬av

恭喜兩個都搵到另一半祝生活同性生活都愉快

坦白講我係姜丹都會去溝志效玩大波波！！
我係志效都會溝姜丹同佢晚晚energetic！！
咁佢哋一對係好正常嘅事！！
接受唔到只係因為你唔係姜丹/志效溝唔到是但一方！！

我平時真人唔係咁色情

Make me feel so high

型男索女拍拖有咩問題！！唔通同我哋拍咩！！
姜丹同志效都似係好男仔好女仔！！希望各位手足對佢哋唔好咁harsh！！！

佢哋咁靚仔靚女交換第一次一定好撚爽我羨慕姜丹又羨慕志效！！

我覺得我同志效襯d

好合襯牙 gchi

型男索女一對天經地義！！唔通想佢哋同醜樣呀婆、核突呀叔做色色的事情咩？？反正係唔係都唔輪到我哋溝 倒不如祝福偶像溝到人間性器！！

你都係翻去食50路tb！

雖然我呢個post睇落似黑 但其實句句肺腑之言！！問心一句邊個男人唔想玩志效大波波 邊個女人唔想被姜丹就地正法！！何況佢哋係真愛唔係sp關係！將心比己應該恭喜人！！

我反對

幻想到佢地啪啪啪個陣志效捉姜丹塊面塞落自己個心口

幾正